用Signal做Group Chat嘅試下用一個月Tg Group Chat Function 好嗎？

包你對tg改觀，同現實朋友傾計都可以好好用

用過tg轉翻用Signal
太多tg function用唔着
基本上所有bot 都冇需要

而且tg gp chat 唔係end to end encryption

唔好搞咁多啦
難得signal 勁多人轉

講到啲未用過tg 咁
經過上年 其實有邊個冇裝到tg姐？
之前用whatsapp同tg
點解依家唔可以用signal同tg?

我指大眾，唔係深黃

有裝tg嘅點止深黃
根本唔關黃唔黃事

就算同你講黃藍
班藍嘅 一早都識用tg 有開tg group

其實你地咁樣仲會令更多人對TG反感
TG本身係唔想俾人知自己身份用
如果TG用黎加熟人
同自爆有咩分別？
就好似你同你老闆自爆自己連登名
再係連登開po屌自己公司一樣
完全失去哂TG既作用

得一張電話卡？

佢可以switch 第二個account 咁用啦

得啦 TG最好用 你唔使日日開post講

佢哋無資格話我以前無講，喺wtsapp年代我都開過好多post

非打手